{
  "id": 101880907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-24",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000044,
    "geom:area_square_m":358935.92266,
    "geom:bbox":"-1.34732482615,48.4345034553,-1.33848666669,48.44556681",
    "geom:latitude":48.439664,
    "geom:longitude":-1.343141,
    "gn:population":487,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.439075,
    "lbl:longitude":-1.344681,
    "mps:latitude":48.439075,
    "mps:longitude":-1.344681,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u03a3\u03b5\u03bb-\u03b1\u03bd-\u039a\u03bf\u03b3\u03ba\u03bb\u03ad\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Selle-en-Cogles"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cella de Coglesio"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Selle"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0633\u06cc\u0644\u06cc-\u0627\u06cc\u0646-\u06a9\u0648\u06af\u0644\u06cc\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u683c\u83b1\u5730\u533a\u62c9\u585e\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Ille-et-Vilaine",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"0Bretagne",
    "qs:a1r_lc":"53",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "qs:la_lc":"*FR5335136323",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        85683461,
        102191581,
        85633147,
        404351321,
        404227661,
        404227447,
        102070619
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a522c16-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3006443,
        "gp:id":599998,
        "qs:id":331654,
        "qs_pg:id":331654,
        "wd:id":"Q213587"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e6cd50b928d29ab00056dd832fb185be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070619,
            "localadmin_id":404351321,
            "locality_id":101880907,
            "macrocounty_id":404227661,
            "macroregion_id":404227447,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":101880907,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582323146,
    "wof:name":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "wof:parent_id":404351321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":487,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1360698171
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.34732482614669,
    48.43450345534393,
    -1.33848666669309,
    48.44556681001274
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.34144344497201,48.44556681001274],[-1.34103871804837,48.44379188031354],[-1.33970049246267,48.44392978429687],[-1.33929584761773,48.44215484550341],[-1.3433103669156,48.44174110202357],[-1.34270326149385,48.43907871262934],[-1.33868894832995,48.4394924308051],[-1.33848666669309,48.43860495750334],[-1.34116283633682,48.43832916714086],[-1.34035361720578,48.43477928774229],[-1.34302957697338,48.43450345534393],[-1.34343426000441,48.43627838553414],[-1.34477227567572,48.43614043951595],[-1.34497465368668,48.43702790049656],[-1.3463126855836,48.43688993553519],[-1.34732482614669,48.4413272133479],[-1.34464852666753,48.44160315526449],[-1.34505335476069,48.44337807156182],[-1.34237693696008,48.44365396019663],[-1.34278170970049,48.44542888427151],[-1.34144344497201,48.44556681001274]]],"type":"Polygon"}
}