{
  "id": 1360682139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.569833,46.211833,6.569833,46.211833",
    "geom:latitude":46.211833,
    "geom:longitude":6.569833,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.211833,
    "lbl:longitude":6.569833,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0547\u0587\u0580\u0565\u0580\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0428\u0435\u0432\u0440\u0435\u0440\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u0432\u0440\u0435\u0440\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0428\u0435\u0432\u0440\u0435\u0440\u0456"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0634\u06cc\u0648\u0631\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Ch\u00e8vrerie"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8c22\u592b\u52d2\u91cc"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"La Ch\u00e8vrerie",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":154,
    "qs_pg:photos_1k":31,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":154,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1259524,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":20211201,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404228261,
        404369079,
        85633147,
        1108826389,
        1125770775,
        136253037,
        102069419,
        85683227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20211201,
        "qs_pg:id":1259524
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497290055,
    "wof:geomhash":"c92a95343dbfe5862279a1f60cca90b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069419,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404369079,
            "locality_id":1125770775,
            "macrocounty_id":404228261,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1360682139,
            "region_id":85683227
        }
    ],
    "wof:id":1360682139,
    "wof:lastmodified":1603247100,
    "wof:name":"La Ch\u00e8vrerie",
    "wof:parent_id":404369079,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125770775
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.569833,
    46.211833,
    6.569833,
    46.211833
],
  "geometry": {"coordinates":[6.569833,46.211833],"type":"Point"}
}