{
  "id": 1126068029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.53219,45.01127,-0.53219,45.01127",
    "geom:latitude":45.01127,
    "geom:longitude":-0.53219,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":3058,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.01127,
    "lbl:longitude":-0.53219,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bug_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Jacme dAmb\u00e9s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Amb\u00e9s"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043c\u0431\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Amb\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6602\u8d1d"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6602\u8d1d\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3037935,
    "qs_pg:gn_pop":3058,
    "qs_pg:name":"Amb\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Aquitaine",
    "qs_pg:photos":27,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":27,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1042779,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":575893,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Aquitaine",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227869,
        404372683,
        85633147,
        1108826385,
        101769389,
        136253037,
        102071761,
        85683243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3037935,
        "gp:id":575893,
        "qs_pg:id":1042779
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497309246,
    "wof:geomhash":"cffdf8a098cc58840c206d524579d96e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071761,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404372683,
            "locality_id":101769389,
            "macrocounty_id":404227869,
            "macroregion_id":1108826385,
            "neighbourhood_id":1126068029,
            "region_id":85683243
        }
    ],
    "wof:id":1126068029,
    "wof:lastmodified":1603249052,
    "wof:name":"Amb\u00e8s",
    "wof:parent_id":101769389,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":3058,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.53219,
    45.01127,
    -0.53219,
    45.01127
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.53219,45.01127],"type":"Point"}
}