{
  "id": 1360695949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000064,
    "geom:area_square_m":538564.136074,
    "geom:bbox":"-1.02522397367,47.1785870557,-1.01177801915,47.185609886",
    "geom:latitude":47.181976,
    "geom:longitude":-1.018772,
    "gn:population":1165,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.181741,
    "lbl:longitude":-1.018772,
    "mps:latitude":47.181741,
    "mps:longitude":-1.018772,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Chapelle-du-Genet"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30b7\u30e3\u30da\u30eb\uff1d\u30c7\u30e5\uff1d\u30b8\u30e5\u30cd"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0435\u043b \u0434\u0438 \u0416\u0435\u043d\u0435"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0428\u0430\u043f\u0435\u043b\u044c-\u0434\u044e-\u0416\u0435\u043d\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Chapelle"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0634\u0627\u067e\u06cc\u0644-\u0688\u0648-\u06af\u06cc\u0646\u06cc\u0679"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u6c99\u4f69\u52d2\u8fea\u70ed\u5185"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Chapelle-du-Gen\u00eat"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1_lc":"49",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Chapelle-du-Gen\u00eat",
    "qs:la_lc":"*FR5249206072",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Chapelle-du-Gen\u00eat",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":76,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404354843,
        404227905,
        404227423,
        101888311,
        102065311,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a560548-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3010357,
        "gp:id":20181021,
        "qs:id":1042037,
        "wd:id":"Q818580"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"dd76aaded2f3e5ab29bc1d84b646729c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065311,
            "localadmin_id":404354843,
            "locality_id":101888311,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360695949,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360695949,
    "wof:lastmodified":1603247124,
    "wof:name":"La Chapelle-du-Gen\u00eat",
    "wof:parent_id":404354843,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1165,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101888311
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.02522397367431,
    47.17858705566448,
    -1.0117780191477,
    47.18560988597022
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-1.0164552264298,47.18560988597022],[-1.01626596603205,47.18472107195282],[-1.01365236566107,47.18498801559372],[-1.0134631567164,47.18409919542904],[-1.01215636906346,47.18423264105888],[-1.0117780191477,47.18245499279345],[-1.01308476361396,47.18232155241435],[-1.01270640355847,47.18054390581949],[-1.01531978800625,47.18027698843667],[-1.01513057719035,47.17938816904757],[-1.02297045601063,47.17858705566448],[-1.02315979635438,47.17947585929392],[-1.02446644326034,47.17934228279313],[-1.02522397367431,47.18289747783871],[-1.02391724041297,47.18303106485143],[-1.0242960120591,47.18480866225406],[-1.02298922956777,47.18494223881402],[-1.02279986120186,47.18405343793256],[-1.01757275715352,47.18458757656776],[-1.01776203914591,47.18547638795866],[-1.0164552264298,47.18560988597022]]]],"type":"MultiPolygon"}
}