{
  "id": 1126064463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.48333,44.91667,-0.48333,44.91667",
    "geom:latitude":44.91667,
    "geom:longitude":-0.48333,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":12955,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.91667,
    "lbl:longitude":-0.48333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bug_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ambar\u00e9s e la Grava"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u0627\u0631\u0633-\u0627\u062a-\u0644\u0627\u06af\u0631\u0627\u0648\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0430\u0440\u0435\u0437-\u0435-\u041b\u0430\u0433\u0440\u0430\u0432"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ambar\u00e9s e La Grava"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0435-\u041b\u0430\u0433\u0440\u0430\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0430\u0440\u0435\u0437-\u0435-\u041b\u0430\u0433\u0440\u0430\u0432"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Amoar\u00e8s"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ambar\u00e8s-et-Lagrave"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6602\u5df4\u96f7\u548c\u62c9\u683c\u62c9\u592b"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6602\u5df4\u96f7\u65af-\u62c9\u683c\u62c9\u592b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3037956,
    "qs_pg:gn_pop":12955,
    "qs_pg:name":"Ambar\u00e8s-et-Lagrave",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Aquitaine",
    "qs_pg:photos":377,
    "qs_pg:photos_1k":76,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":377,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1165838,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":575881,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Aquitaine",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227869,
        404365751,
        85633147,
        1108826385,
        101748975,
        136253037,
        102067811,
        85683243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3037956,
        "gp:id":575881,
        "qs_pg:id":1165838
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497308642,
    "wof:geomhash":"66b9432f12ef9c731d1d40927a6403c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067811,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404365751,
            "locality_id":101748975,
            "macrocounty_id":404227869,
            "macroregion_id":1108826385,
            "neighbourhood_id":1126064463,
            "region_id":85683243
        }
    ],
    "wof:id":1126064463,
    "wof:lastmodified":1603249052,
    "wof:name":"Ambar\u00e8s-et-Lagrave",
    "wof:parent_id":101748975,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":12955,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.48333,
    44.91667,
    -0.48333,
    44.91667
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.48333,44.91667],"type":"Point"}
}