{
  "id": 101761639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000113,
    "geom:area_square_m":917213.25148,
    "geom:bbox":"1.03968340575,48.7506449952,1.06368740364,48.7635680744",
    "geom:latitude":48.756365,
    "geom:longitude":1.052791,
    "gn:population":1252,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.758725,
    "lbl:longitude":1.057792,
    "mps:latitude":48.758725,
    "mps:longitude":1.057792,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Tillieres",
        "Tillieres-sur-Avre"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Tilli\u00e8res"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u0439\u0435\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0410\u0432\u0440"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u0439\u0435\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0410\u0432\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0456\u0439\u0454\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0410\u0432\u0440"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u592b\u5c14\u6cb3\u7554\u8482\u5229\u57c3"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Tilli\u00e8res-sur-Avre"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Eure",
    "qs:a1r":"0Haute-Normandie",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Breux-sur-Avre",
    "qs:la_lc":"*FR2327325115",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Tilli\u00e8res-sur-Avre",
    "qs:loc_alt":"Tillieres-sur-Avre",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        85683283,
        102191581,
        404228055,
        404408587,
        85633147,
        1108826393,
        136253037,
        102070571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a54c552-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2972583,
        "gp:id":628688,
        "qs:id":1040639,
        "qs_pg:id":1040639,
        "wd:id":"Q636147",
        "wk:page":"Tulebras"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d819e0947ccf3fea84106fd773e53496",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070571,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404408587,
            "locality_id":101761639,
            "macrocounty_id":404228055,
            "macroregion_id":1108826393,
            "region_id":85683283
        }
    ],
    "wof:id":101761639,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582323516,
    "wof:name":"Tilli\u00e8res-sur-Avre",
    "wof:parent_id":404408587,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1252,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101879549
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.03968340574636,
    48.75064499517634,
    1.06368740364098,
    48.76356807437384
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.0561232638031,48.76356807437384],[1.05644585655779,48.76178419798998],[1.06050068189302,48.76211102421672],[1.06082310284461,48.76032713170338],[1.06352625164402,48.76054492495348],[1.06368740364098,48.75965297321341],[1.0609843023579,48.75943518446479],[1.06162902733905,48.75586738896487],[1.05487184352921,48.75532267550318],[1.05551692662141,48.75175491455195],[1.05416560102492,48.7516459317377],[1.05432687727028,48.75075399211369],[1.05297558080991,48.75064499517634],[1.05281428081861,48.75153693254828],[1.04605776066319,48.75099169097462],[1.0458963346299,48.75188361642438],[1.04184241603161,48.7515562682193],[1.04151939953732,48.75334010362189],[1.04016805664054,48.75323095029285],[1.03968340574636,48.75590669170742],[1.04373766436532,48.75623412286609],[1.04422210152416,48.75355836115341],[1.05097895091529,48.75410371840769],[1.05033349507147,48.75767144446206],[1.05303646259506,48.75788949075593],[1.05287512785463,48.75878142513722],[1.05422664346077,48.75889042597066],[1.05358132638526,48.76245816595662],[1.05222971574955,48.76234915611116],[1.05206834443447,48.76324108721684],[1.0561232638031,48.76356807437384]]],"type":"Polygon"}
}