{
  "id": 101888953,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-24",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000032,
    "geom:area_square_m":269302.994621,
    "geom:bbox":"-0.783189085107,46.8318233581,-0.771683940931,46.8394613098",
    "geom:latitude":46.83588,
    "geom:longitude":-0.777318,
    "gn:population":1005,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.836655,
    "lbl:longitude":-0.776447,
    "mps:latitude":46.836655,
    "mps:longitude":-0.776447,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u03a0\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1\u03af-\u03c3\u03c5\u03c1-\u03a3\u03b5\u03b2\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Pommeraie-sur-Sevre"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0435-\u0441\u044e\u0440-\u0421\u0435\u0432\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Pommeraie"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0648\u0645\u06cc\u0631\u0627\u0626\u06d2-\u0633\u0648\u0631-\u0633\u06cc\u0648\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u592b\u52d2\u6cb3\u7554\u62c9\u6ce2\u9ed8\u8d56\u5384"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Vend\u00e9e",
    "qs:a1_lc":"85",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Pommeraie-sur-S\u00e8vre",
    "qs:la_lc":"*FR5285121180",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Pommeraie-sur-S\u00e8vre",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":46,
    "wof:belongsto":[
        85683409,
        102191581,
        85633147,
        404353369,
        404227771,
        404227423,
        102068183
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a54f2fc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3007215,
        "gp:id":599477,
        "qs:id":1041980,
        "qs_pg:id":1041980,
        "wd:id":"Q1412717",
        "wk:page":"La Pommeraie-sur-S\u00e8vre"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4f29e2013744e47351a2da898d4f0ed1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068183,
            "localadmin_id":404353369,
            "locality_id":101888953,
            "macrocounty_id":404227771,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683409
        }
    ],
    "wof:id":101888953,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582323276,
    "wof:name":"La Pommeraie-sur-S\u00e8vre",
    "wof:parent_id":404353369,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1005,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1360696027
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.78318908510676,
    46.83182335806669,
    -0.77168394093087,
    46.83946130982201
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.77631311548868,46.83946130982201],[-0.77612986394132,46.83857180579122],[-0.77483106721081,46.83870225821732],[-0.7746478448949,46.83781275075268],[-0.77334906364456,46.83794318503078],[-0.7731658705585,46.83705367413279],[-0.77186710478918,46.83718409026329],[-0.77168394093087,46.83629457593264],[-0.77428142411088,46.83603373315043],[-0.77409822564135,46.83514422301272],[-0.77669564306666,46.83488332289556],[-0.77651240999091,46.83399381695131],[-0.77781108872614,46.83386334602886],[-0.77762784232391,46.83297384173591],[-0.77892649398291,46.83284335775244],[-0.77874323425578,46.83195385511078],[-0.7800418588397,46.83182335806669],[-0.78040842879352,46.83360235737223],[-0.78300574565208,46.83334130630044],[-0.78318908510676,46.83423079952814],[-0.78059172569783,46.83449185568742],[-0.78077503055437,46.83538135311085],[-0.7781776053813,46.83564235194052],[-0.77891073410706,46.83920035306659],[-0.77631311548868,46.83946130982201]]],"type":"Polygon"}
}