{
  "id": 101887037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-24",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000035,
    "geom:area_square_m":289192.720695,
    "geom:bbox":"2.98963956967,47.6796628557,3.00531026603,47.6850757559",
    "geom:latitude":47.682487,
    "geom:longitude":2.99858,
    "gn:population":508,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.683474,
    "lbl:longitude":2.999886,
    "mps:latitude":47.683474,
    "mps:longitude":2.999886,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u062a-\u067e\u0631\u06cc \u0648\u06cc \u06cc\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Saint-Prive",
        "St-Prive",
        "St.-Prive"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "St.-Priv\u00e9",
        "St-Priv\u00e9"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u067e\u0631\u0648\u06d2\u060c \u06cc\u0648\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u666e\u91cc\u6c83"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Priv\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Yonne",
    "qs:a1_lc":"89",
    "qs:a1r":"0Bourgogne",
    "qs:a1r_lc":"26",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Saint-Priv\u00e9",
    "qs:la_lc":"*FR2689106365",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-Priv\u00e9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        85683503,
        102191581,
        404227781,
        404348395,
        85633147,
        1108826395,
        136253037,
        102065257
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a6031f8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2977322,
        "gp:id":626613,
        "qs:id":341329,
        "qs_pg:id":341328,
        "wd:id":"Q788285",
        "wk:page":"Ururi"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3726ba1c91a0c9ce9f43457d070fe569",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065257,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404348395,
            "locality_id":101887037,
            "macrocounty_id":404227781,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683503
        }
    ],
    "wof:id":101887037,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582323187,
    "wof:name":"Saint-Priv\u00e9",
    "wof:parent_id":404348395,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":508,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1360695885
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.98963956967265,
    47.67966285570066,
    3.00531026603437,
    47.68507575585255
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.00373960440606,47.68507575585255],[3.00386178021012,47.68418039343993],[3.0051881184657,47.68426540226886],[3.00531026603437,47.68337003756187],[3.0039839505842,47.68328503044052],[3.00435042912875,47.6805989379211],[3.00302418606901,47.6805139198579],[3.00290200918141,47.68140928291041],[3.00157574730116,47.68132424707466],[3.00145354218046,47.68221960783188],[2.99747471203017,47.6819643988116],[2.99759698555761,47.68106904318086],[2.9936182596752,47.68081369470787],[2.99374059616991,47.67991834361874],[2.98976197456636,47.67966285570066],[2.98963956967265,47.68055820165802],[2.9922920256866,47.68072854642207],[2.99204729078224,47.68251924341666],[2.99735243306827,47.68285975385521],[2.99723014867141,47.6837551083114],[2.99855646701155,47.6838401974681],[2.99843419998467,47.68473555304638],[3.00373960440606,47.68507575585255]]],"type":"Polygon"}
}