{
  "id": 1360698259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000036,
    "geom:area_square_m":299132.809348,
    "geom:bbox":"-2.61489678623,48.1389001777,-2.59873699506,48.1443281364",
    "geom:latitude":48.141743,
    "geom:longitude":-2.606478,
    "gn:population":465,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.141514,
    "lbl:longitude":-2.606355,
    "mps:latitude":48.141514,
    "mps:longitude":-2.606355,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kerhouarn"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kerhouarn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Ferriere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440'\u0454\u0440"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u06cc\u0631\u06cc\u060c \u06a9\u0648\u0679\u06cc\u0633-\u062f\u0627\u0631\u0645\u0648\u0631"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5f17\u5c14\u91cc\u57c3"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*C\u00f4tes-d'Armor",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"0Bretagne",
    "qs:a1r_lc":"53",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Ferri\u00e8re",
    "qs:la_lc":"*FR5322408058",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Ferri\u00e8re",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":138,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404353735,
        404228211,
        404227447,
        101882843,
        102065789,
        85683515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a528152-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3009513,
        "gp:id":20178339,
        "qs:id":253829,
        "qs_pg:id":253829,
        "wd:id":"Q732471",
        "wk:page":"Island Creek Pond"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"d4b325caae135b41b6f7378e9755228a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065789,
            "localadmin_id":404353735,
            "locality_id":101882843,
            "macrocounty_id":404228211,
            "macroregion_id":404227447,
            "neighbourhood_id":1360698259,
            "region_id":85683515
        }
    ],
    "wof:id":1360698259,
    "wof:lastmodified":1603247148,
    "wof:name":"La Ferri\u00e8re",
    "wof:parent_id":404353735,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":465,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101882843
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.61489678622962,
    48.13890017772013,
    -2.59873699505687,
    48.14432813644851
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-2.60958729056085,48.14432813644851],[-2.60936447663255,48.14344339600348],[-2.60803710682319,48.14359649549567],[-2.60781432506053,48.14271175096223],[-2.6051596081989,48.14301789593259],[-2.6049368808761,48.14213314422653],[-2.60095481793706,48.14259223282124],[-2.60050952660197,48.14082270789766],[-2.59918220231913,48.14097569936661],[-2.59873699505687,48.13920616427038],[-2.60139154726079,48.13890017772013],[-2.60161419050172,48.13978493960167],[-2.60294147798749,48.13963191932294],[-2.60316415338445,48.14051667711885],[-2.60714603909088,48.14005751134943],[-2.60736879119492,48.1409422588892],[-2.61002338989385,48.14063606247254],[-2.61024619643263,48.14152080283867],[-2.61157350715734,48.14136767762443],[-2.61179634585915,48.14225241390176],[-2.61312367159104,48.14209926965441],[-2.61334654245769,48.14298400184236],[-2.61467388319602,48.14283083856105],[-2.61489678622962,48.14371556665913],[-2.60958729056085,48.14432813644851]]]],"type":"MultiPolygon"}
}