{
  "id": 1126002063,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000175,
    "geom:area_square_m":1431942.234651,
    "geom:bbox":"-1.94171161289,48.5507833796,-1.91520619503,48.5650617805",
    "geom:latitude":48.557958,
    "geom:longitude":-1.928363,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.56083,
    "lbl:longitude":-1.92838,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-dIlle-et-Vilaine"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444 \u0434'\u0418\u043b \u0435\u0442 \u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0406\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0456\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ch\u00e2teauneuf"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u6258\u7eb3\u592b-\u8fea\u5c14\u548c\u7ef4\u5170"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3026237,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Bretagne",
    "qs_pg:photos":605,
    "qs_pg:photos_1k":123,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":605,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":277858,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":584967,
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Bretagne",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683461,
        102191581,
        85633147,
        404365505,
        404228225,
        404227447,
        102065793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3026237,
        "gp:id":584967,
        "qs_pg:id":277858,
        "wd:id":"Q864073"
    },
    "wof:coterminous":[
        404365505
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497299708,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e65a829b8c9fc3c48a03f1a66e56ac2c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065793,
            "localadmin_id":404365505,
            "locality_id":1126002063,
            "macrocounty_id":404228225,
            "macroregion_id":404227447,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":1126002063,
    "wof:lastmodified":1582326082,
    "wof:name":"Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine",
    "wof:parent_id":404365505,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.94171161288857,
    48.55078337964598,
    -1.91520619502697,
    48.56506178045839
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.93185940449865,48.55078337964598],[-1.93341542288569,48.5511604061039],[-1.93528674402238,48.55171358897661],[-1.9360736643566,48.55199635093358],[-1.93745646268394,48.55226335391804],[-1.93819941971129,48.55236766669675],[-1.93948935824648,48.55308916557077],[-1.94094747964522,48.55357832679271],[-1.94171161288857,48.5537628563473],[-1.94158485136793,48.55385826148934],[-1.94078699108647,48.55403566069209],[-1.93926821963021,48.55463059789286],[-1.93805964445896,48.55534781680302],[-1.93800049273883,48.55544040706235],[-1.93774271359372,48.55558631935635],[-1.93722548089467,48.5560043954271],[-1.93358008278659,48.55867050067076],[-1.93260293460252,48.55910765160658],[-1.93254799886027,48.55924512860532],[-1.93291579479506,48.56026636035394],[-1.93326238969187,48.5603420992798],[-1.93320745438548,48.56047957644622],[-1.93282200822741,48.56085610362398],[-1.93302411540615,48.56170395251645],[-1.92924284811577,48.56495236086984],[-1.92918366997952,48.5650449460266],[-1.9287778710044,48.56506178045839],[-1.92849465762317,48.56493833363989],[-1.92578430149,48.56427561329228],[-1.92342483911407,48.56373348813378],[-1.92192596377414,48.56367842179308],[-1.91961382211147,48.5636389883332],[-1.919159172541,48.56270244066076],[-1.91630926611395,48.56329808812798],[-1.91520619502697,48.56268578398854],[-1.91650062424256,48.56201033340956],[-1.91758369874257,48.5612534859894],[-1.9211212134507,48.55742970988194],[-1.92145511187514,48.55737081276874],[-1.92197921822484,48.55716883899714],[-1.92253465919253,48.55643379624402],[-1.92342312541745,48.55563086970253],[-1.92374856573394,48.55548218568276],[-1.92444172593705,48.55491267070902],[-1.92483991092474,48.55394979303509],[-1.92680342729541,48.55303015582729],[-1.9274280562843,48.55259865828175],[-1.92930949072157,48.55152915691177],[-1.93055698537399,48.55108080400575],[-1.93114015256274,48.55078620195174],[-1.93185940449865,48.55078337964598]]],"type":"Polygon"}
}