{
  "id": 1360685671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.52131,45.60305,4.52131,45.60305",
    "geom:latitude":45.60305,
    "geom:longitude":4.52131,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.60305,
    "lbl:longitude":4.52131,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u2019Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L\u2019Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L\u2019Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "L\u2019Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0423\u0431\u0435\u043f\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u041e\u0431\u0435\u043f\u0435\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0628\u06cc\u067e\u06cc\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'Aub\u00e9pin"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6d1b\u8d1d\u6f58"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3006082,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"L'Aub\u00e9pin",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":14,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":503990,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":596428,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227735,
        404359291,
        85633147,
        1108826389,
        1125958901,
        136253037,
        102069461,
        85683569
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3006082,
        "gp:id":596428,
        "qs_pg:id":503990
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497297722,
    "wof:geomhash":"d4d0ffa48f02ba2f04a5aade22dce360",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069461,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404359291,
            "locality_id":1125958901,
            "macrocounty_id":404227735,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1360685671,
            "region_id":85683569
        }
    ],
    "wof:id":1360685671,
    "wof:lastmodified":1603247034,
    "wof:name":"L'Aub\u00e9pin",
    "wof:parent_id":404359291,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125958901
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.52131,
    45.60305,
    4.52131,
    45.60305
],
  "geometry": {"coordinates":[4.52131,45.60305],"type":"Point"}
}