{
  "id": 1360684281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.34474,47.26242,-0.34474,47.26242",
    "geom:latitude":47.26242,
    "geom:longitude":-0.34474,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":902,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.26242,
    "lbl:longitude":-0.34474,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u06cc\u0644\u0648-\u0634\u062a\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0438\u0458\u0443-\u0428\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0456\u044e-\u0428\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Ambillou"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ambillou-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6602\u6bd4\u5362\u6c99\u6258"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3037925,
    "qs_pg:gn_pop":902,
    "qs_pg:name":"Ambillou-Ch\u00e2teau",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1224038,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":575900,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404425643,
        404228103,
        404227423,
        1125889921,
        102067133,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3037925,
        "gp:id":575900,
        "qs_pg:id":1224038
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497295268,
    "wof:geomhash":"8094187bcdfa2e3284ed7fd1db8c064b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067133,
            "localadmin_id":404425643,
            "locality_id":1125889921,
            "macrocounty_id":404228103,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360684281,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360684281,
    "wof:lastmodified":1603247089,
    "wof:name":"Ambillou-Ch\u00e2teau",
    "wof:parent_id":404425643,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":902,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125889921
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.34474,
    47.26242,
    -0.34474,
    47.26242
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.34474,47.26242],"type":"Point"}
}