{
  "id": 1360696117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":349116.242927,
    "geom:bbox":"-1.37522625207,46.5782312262,-1.36431919063,46.5860895369",
    "geom:latitude":46.582874,
    "geom:longitude":-1.370043,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.582952,
    "lbl:longitude":-1.369134,
    "mps:latitude":46.582952,
    "mps:longitude":-1.369134,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03ca\u03b3\u03b9\u03ad-\u03c3\u03bf\u03c5-\u03bb\u03b5\u03b6-\u039f\u03c1\u03bc\u03ce"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Chaille-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0458\u0435 \u0441\u0443 \u043b\u0435\u0437 \u041e\u0440\u043c\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0454-\u0441\u0443-\u043b\u0435\u0437-\u041e\u0440\u043c\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c22\u52d2\u82cf\u65af-\u52d2\u5965\u5c14\u83ab"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Vend\u00e9e",
    "qs:a1_lc":"85",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "qs:la_lc":"*FR5285231043",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":67,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404363791,
        404227983,
        404227423,
        101890397,
        102070003,
        85683409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a568572-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6620197,
        "gp:id":15003225,
        "qs:id":1095366,
        "wd:id":"Q939155",
        "wk:page":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a006e5fdf88a651dbc50c7c316d9ded6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070003,
            "localadmin_id":404363791,
            "locality_id":101890397,
            "macrocounty_id":404227983,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696117,
            "region_id":85683409
        }
    ],
    "wof:id":1360696117,
    "wof:lastmodified":1603247133,
    "wof:name":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "wof:parent_id":404363791,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101890397
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.37522625207095,
    46.57823122618515,
    -1.36431919063443,
    46.58608953691407
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-1.37264334540515,46.58608953691407],[-1.37245144831058,46.58520111550257],[-1.37116000684313,46.58533865304929],[-1.37096813892811,46.58445022802647],[-1.3645109457425,46.58513767012619],[-1.36431919063443,46.58424923086341],[-1.36561062041267,46.58411177607951],[-1.365227093182,46.58233490001027],[-1.36651847512434,46.58219743505083],[-1.36632670300384,46.58130899824442],[-1.36761805801797,46.58117152045332],[-1.3672344967697,46.57939464929643],[-1.36852580395424,46.57925716133127],[-1.36833401482852,46.57836872698078],[-1.3696252950885,46.57823122618515],[-1.37039258480814,46.58178494724052],[-1.37426664026537,46.58137232003401],[-1.37522625207095,46.5858144100344],[-1.37264334540515,46.58608953691407]]]],"type":"MultiPolygon"}
}