{
  "id": 101764603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-24",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000085,
    "geom:area_square_m":708076.769287,
    "geom:bbox":"-0.944114725917,47.3601089355,-0.928376477616,47.3723271818",
    "geom:latitude":47.366348,
    "geom:longitude":-0.934881,
    "gn:population":1364,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.364766,
    "lbl:longitude":-0.934344,
    "mps:latitude":47.364766,
    "mps:longitude":-0.934344,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Le Mesnil-en-Vallee"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041c\u0435\u043d\u0456\u0439-\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Le Mesnil"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u74e6\u83b1\u57c3\u5730\u533a\u52d2\u6885\u65af\u5c3c"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "qs:la_lc":"*FR5249225204",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "qs:loc_alt":"Le Mesnil-en-Vallee",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":52,
    "wof:belongsto":[
        85683327,
        102191581,
        85633147,
        404406197,
        404227905,
        404227423,
        102068977
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a51a782-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3003392,
        "gp:id":603596,
        "qs:id":1228453,
        "qs_pg:id":1228453,
        "wd:id":"Q1384665",
        "wk:page":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c4c6a33da05ce65aed20cde0f56297a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068977,
            "localadmin_id":404406197,
            "locality_id":101764603,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":101764603,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1582323012,
    "wof:name":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "wof:parent_id":404406197,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1364,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1360696407
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.9441147259173,
    47.36010893554078,
    -0.92837647761598,
    47.37232718178149
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.93044334952538,47.37232718178149],[-0.93006567402494,47.37054940734839],[-0.92875407638405,47.37068191876284],[-0.92837647761598,47.36890413556915],[-0.93099957960999,47.36863910744864],[-0.9302443069646,47.36508355147879],[-0.93155576165771,47.3649510242393],[-0.9308005342474,47.36139546467928],[-0.93342325106136,47.36113038384502],[-0.93323442130554,47.36024149699784],[-0.93454574882924,47.36010893554078],[-0.93492346021259,47.36188670311088],[-0.9375461842705,47.36162152238484],[-0.93792401596488,47.36339927594412],[-0.93923541249882,47.36326665667315],[-0.93961332092124,47.36504440146439],[-0.94092475499167,47.36491176117164],[-0.94111374342953,47.3658006296227],[-0.94242519323694,47.36566797093047],[-0.942614211761,47.36655683587708],[-0.9439256773046,47.3664241587847],[-0.9441147259173,47.36731302022599],[-0.94280323857242,47.36744569994283],[-0.94299227367111,47.36833456312803],[-0.94036923717954,47.36859988048116],[-0.93999126248002,47.36682214273378],[-0.93605679308405,47.36721998469687],[-0.9366235713257,47.36988661360851],[-0.93400043058892,47.37015177843762],[-0.93437823693972,47.37192953713713],[-0.93044334952538,47.37232718178149]]],"type":"Polygon"}
}