{
  "id": 1360696557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000178,
    "geom:area_square_m":1496031.774949,
    "geom:bbox":"-1.01322551242,47.0918354685,-0.98658088034,47.1099679118",
    "geom:latitude":47.100416,
    "geom:longitude":-0.997224,
    "gn:population":2701,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.101093,
    "lbl:longitude":-0.994801,
    "mps:latitude":47.101093,
    "mps:longitude":-0.994801,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Saint-Andre",
        "Saint-Andre-de-la-Marche",
        "St-Andre",
        "St-Andre-de-la-Marche",
        "St.-Andre",
        "St.-Andre-de-la-Marche"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "St.-Andr\u00e9",
        "St-Andr\u00e9",
        "St.-Andr\u00e9-de-la-Marche",
        "St-Andr\u00e9-de-la-Marche",
        "Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0448"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0622\u0646\u062f\u0631\u06d2-\u062f\u06d2-\u0644\u0627-\u0645\u0627\u0631\u0686\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6602\u5fb7\u96f7\u5fb7\u62c9-\u9a6c\u5c14\u514b"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Saint-Macaire-en-Mauges",
    "qs:la_lc":"*FR5249219301",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche",
    "qs:loc_alt":"Saint-Andre-de-la-Marche",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":73,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404419465,
        404227905,
        404227423,
        101765823,
        102067827,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a576ef6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2981758,
        "gp:id":622927,
        "qs:id":339853,
        "qs_pg:id":339853,
        "wd:id":"Q836545",
        "wk:page":"Cagli"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"2789f5f85bf43e3a12eb73c1cf359b18",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067827,
            "localadmin_id":404419465,
            "locality_id":101765823,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696557,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696557,
    "wof:lastmodified":1603247149,
    "wof:name":"Saint-Andr\u00e9-de-la-Marche",
    "wof:parent_id":404419465,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":2701,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101765823
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.01322551241748,
    47.0918354684502,
    -0.98658088033955,
    47.10996791175512
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-0.99237910942406,47.10996791175512],[-0.99143707983808,47.10552336883012],[-0.9888272871857,47.10578965251358],[-0.98863894894487,47.10490073601102],[-0.98733406513276,47.10503385171279],[-0.98658088033955,47.10147816628404],[-0.98919046984946,47.10121194010162],[-0.98843724431384,47.09765626122993],[-0.99104663774511,47.09738999322263],[-0.99085830886907,47.09650107648861],[-0.99607693770275,47.0959683627533],[-0.99588853101454,47.09507945557732],[-0.99849776641349,47.09481300985442],[-0.99887467402181,47.09659081285025],[-1.00278861111934,47.09619101097257],[-1.00260008869509,47.09530211777019],[-1.00390470088024,47.09516882173284],[-1.0037161651714,47.09427993024798],[-1.00632532852006,47.09401329636626],[-1.00613675802742,47.09312440921587],[-1.00744130919134,47.09299107137235],[-1.00725272541899,47.09210218593989],[-1.00986176672768,47.0918354684502],[-1.01005039349781,47.09272434864846],[-1.01265945377122,47.09245756320939],[-1.01322551241748,47.09512418270418],[-1.00800710983418,47.09565772227779],[-1.00819572649186,47.09654660411564],[-1.00558644614176,47.09681328505746],[-1.00577502801366,47.09770217123048],[-1.00316568062431,47.09796879468325],[-1.00335422770553,47.09885768519126],[-1.00204952349446,47.09899097601232],[-1.00223805728865,47.09987986823899],[-1.00093332556366,47.10001314599441],[-1.00131037479275,47.10179093298547],[-1.00000559404282,47.10192420029125],[-1.00019410947613,47.10281309505598],[-0.99888930120892,47.1029463492946],[-0.99964335908595,47.10650192984224],[-0.99703355242212,47.10676841219561],[-0.99722204440883,47.10765731032063],[-0.99591711055052,47.10779053058639],[-0.99629407614538,47.1095683293762],[-0.99237910942406,47.10996791175512]]]],"type":"MultiPolygon"}
}