{
  "id": 85863291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":38908951.663592,
    "geom:bbox":"2.621203,48.824659,2.621203,48.824659",
    "geom:latitude":48.824659,
    "geom:longitude":2.621203,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.824659,
    "lbl:longitude":2.621203,
    "mps:latitude":48.836571,
    "mps:longitude":2.637403,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":2,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "mz:tier_metro":1,
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0627\u0633\u0646\u0648\u0627 \u062f\u06c6\u0645\u0628\u0648\u0627\u0632"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fran\u00e7ois d\u2019Amboise"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648\u0627 \u062f\u0627\u0645\u0628\u0648\u0627\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fran\u00e7ois d'Amboise"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Malnoue"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648\u0627 \u062f\u0627\u0645\u0628\u0648\u0627\u0632"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Frans van Amboise"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Malnoue"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"FR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3020247,
    "qs:gn_nam_loc":"\u00c9merainville, \u00c9merainville, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, FR",
    "qs:gn_namadm1":"A8",
    "qs:local_max":1431,
    "qs:local_sum":1431,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"Malnoue",
    "qs:name_adm0":"France",
    "qs:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs:name_adm2":"Seine-et-Marne",
    "qs:name_lau":"\u00c9merainville",
    "qs:name_local":"\u00c9merainville",
    "qs:photo_max":182,
    "qs:photo_sum":1431,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":91,
    "qs:woe_adm0":23424819,
    "qs:woe_adm1":7153319,
    "qs:woe_adm2":12597137,
    "qs:woe_lau":12643297,
    "qs:woe_local":589617,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404408589,
        404228297,
        404227465,
        101749917,
        102071011,
        85683385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20219129,
        "qs:id":1185665,
        "qs_pg:id":1185665
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"df277b7e951addb391b163d7af520c3a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071011,
            "localadmin_id":404408589,
            "locality_id":101749917,
            "macrocounty_id":404228297,
            "macroregion_id":404227465,
            "neighbourhood_id":85863291,
            "region_id":85683385
        }
    ],
    "wof:id":85863291,
    "wof:lastmodified":1603246971,
    "wof:name":"Malnoue",
    "wof:parent_id":101749917,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.621203,
    48.824659,
    2.621203,
    48.824659
],
  "geometry": {"coordinates":[2.621203,48.824659],"type":"Point"}
}