{
  "id": 101878609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000448,
    "geom:area_square_m":3621738.243254,
    "geom:bbox":"3.8999337841,49.2067647764,3.94718071724,49.2297659787",
    "geom:latitude":49.219475,
    "geom:longitude":3.921467,
    "gn:population":317,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.216635,
    "lbl:longitude":3.928172,
    "mps:latitude":49.216635,
    "mps:longitude":3.928172,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Pargny-les-Reims"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u043d\u044c\u0457-\u043b\u0435-\u0420\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pargny"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5c14\u5c3c\u83b1\u5170"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Marne",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"0Champagne-Ardenne",
    "qs:a1r_lc":"21",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "qs:la_lc":"*FR2151331422",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":25,
    "wof:belongsto":[
        85683405,
        102191581,
        404228107,
        404407225,
        85633147,
        1108826391,
        136253037,
        102070033
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a451224-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2988526,
        "gp:id":615685,
        "qs:id":1230408,
        "qs_pg:id":1230408,
        "wd:id":"Q1102324",
        "wk:page":"Santiago de Surco"
    },
    "wof:coterminous":[
        404380691
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"2ca63fb46f567742387572b6a010aea0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070033,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404407225,
            "locality_id":101878609,
            "macrocounty_id":404228107,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683405
        }
    ],
    "wof:id":101878609,
    "wof:lastmodified":1603248039,
    "wof:name":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "wof:parent_id":404407225,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":317,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.89993378409515,
    49.20676477641035,
    3.94718071723697,
    49.22976597868409
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.91068135065042,49.20948911058988],[3.9098527214909,49.20918968306652],[3.90810748715775,49.20826780584358],[3.90606474151554,49.20680869295029],[3.90592675254242,49.20676477641035],[3.90517623216175,49.20700417657433],[3.90354173494973,49.20769974192217],[3.90333592849533,49.20770128478982],[3.90335278837451,49.20788097395018],[3.90370443718913,49.20837283008883],[3.90427546735187,49.20885404831911],[3.90420843492447,49.20894445895601],[3.90284514451412,49.20945816261465],[3.90277810880433,49.20954857240066],[3.90293453062727,49.20986207712143],[3.90225161608377,49.21004700682056],[3.90241430891991,49.21072009512844],[3.90258422109301,49.21180670282469],[3.90226901626271,49.21261822915254],[3.90189224489797,49.21383479711677],[3.901575606692,49.21456541410042],[3.90136977286362,49.21456695359979],[3.90006396842831,49.2144508419924],[3.89993378409515,49.21485639604593],[3.90070520893088,49.21502145718012],[3.90043028079181,49.21736109250219],[3.9020376688219,49.21823915190736],[3.90334906846741,49.21866987427715],[3.9052756851133,49.21896110337074],[3.90549683351638,49.2190493490714],[3.9058414938079,49.21913666625009],[3.90647891733392,49.21948251076853],[3.90696791154087,49.21997331949127],[3.90717376671682,49.21997177044054],[3.9073748906194,49.2197005364801],[3.90771876958092,49.21974290080394],[3.90910045338861,49.22026293801915],[3.90910361358956,49.22044272758485],[3.90871431025487,49.22094014963208],[3.90878450947998,49.22102952705659],[3.91148992954155,49.22189018548316],[3.91183937360394,49.22224716903244],[3.91321957841037,49.22267726318065],[3.91433983539874,49.22315426669675],[3.91721157700345,49.22486764590669],[3.91915302644783,49.22520349405958],[3.92087329834161,49.22545109433135],[3.92238931256061,49.2257901394818],[3.92656202035852,49.22730453076625],[3.92802580466207,49.227787756546],[3.93181106347376,49.228351941311],[3.93410238216255,49.22904446969145],[3.93437771492453,49.22908728927447],[3.93470047796672,49.22871617174932],[3.93504606469853,49.22884835139635],[3.93687401667442,49.22972423247091],[3.93728661751371,49.22976597868409],[3.93796868876944,49.22952691806078],[3.93965259937497,49.22851584574187],[3.94381590835808,49.22571420372858],[3.94617496836648,49.22410436179668],[3.9466374943224,49.22387596349551],[3.94718071723697,49.22355702240186],[3.94717907085632,49.2234671284174],[3.94584277407322,49.22245268125227],[3.94527597187649,49.22223235968016],[3.93981733440379,49.22096239823658],[3.93981570090344,49.22087250391473],[3.93794126851651,49.22044655875052],[3.93579879877666,49.21961808368132],[3.93183633648004,49.21832714578949],[3.92710900246152,49.21646655653598],[3.92224943432839,49.21486752429477],[3.92126794651266,49.21447044712382],[3.91787122993787,49.21330958465294],[3.91656127883446,49.21295992376239],[3.91621520859533,49.21279173084901],[3.91701746137395,49.21237205494553],[3.9172200980717,49.21219069789606],[3.91618317682961,49.21175803775211],[3.91504847417938,49.21122721270542],[3.91497589239464,49.21100299471063],[3.91535949338546,49.21019091277974],[3.91515367737539,49.21019247582458],[3.91434826543887,49.21043234902806],[3.91366459030894,49.21057239548533],[3.91075153773559,49.20957848790762],[3.91068135065042,49.20948911058988]]],"type":"Polygon"}
}