{
  "id": 1125943687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001777,
    "geom:area_square_m":14778674.252431,
    "geom:bbox":"0.267512354859,47.6969472253,0.322526333386,47.7482295189",
    "geom:latitude":47.719764,
    "geom:longitude":0.298179,
    "gn:country":"FR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":662,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.733,
    "lbl:longitude":0.29534,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u0646\u06cc\u0644 \u0644\u0647 \u0686\u062a\u06cc\u0641"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u043d\u0435\u0439-\u043b\u0435-\u0428\u0435\u0442\u0456\u0444"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Verneil"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Verneil-le-Ch\u00e9tif"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2969828,
    "qs_pg:gn_pop":662,
    "qs_pg:name":"Verneil-le-Ch\u00e9tif",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1233300,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":630778,
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683279,
        102191581,
        85633147,
        404415131,
        404227743,
        404227423,
        102068553
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2969828,
        "gp:id":630778,
        "qs_pg:id":1233300,
        "wd:id":"Q643769"
    },
    "wof:coterminous":[
        404415131
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497297202,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d420cc37ee3ea7636de6d77d99520a13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068553,
            "localadmin_id":404415131,
            "locality_id":1125943687,
            "macrocounty_id":404227743,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683279
        }
    ],
    "wof:id":1125943687,
    "wof:lastmodified":1582325611,
    "wof:name":"Verneil-le-Ch\u00e9tif",
    "wof:parent_id":404415131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":662,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.26751235485886,
    47.69694722529845,
    0.32252633338615,
    47.74822951888333
],
  "geometry": {"coordinates":[[[0.29205027926709,47.70055572879664],[0.29204342185365,47.70069065963902],[0.29183439755525,47.7008659380637],[0.27394550914594,47.70500729077732],[0.27354111603826,47.70508792289324],[0.27321210074104,47.70499919682274],[0.27255038953454,47.70489370423301],[0.27107432667357,47.70531857422164],[0.2694142626851,47.70672979383487],[0.26914261156901,47.70708369176074],[0.26809466810946,47.70800484860795],[0.26782254041632,47.7083677384827],[0.26771894653555,47.70934697569773],[0.26754132863971,47.71046857925722],[0.26764461658222,47.71105638408153],[0.26768998131641,47.71173289551017],[0.26753542501805,47.71240473583151],[0.26751235485886,47.7128544975776],[0.26870880457533,47.71476470046202],[0.26934988060058,47.71527499957958],[0.2701293298528,47.71568945864269],[0.27104342940307,47.71634120951702],[0.27128052114482,47.71692312396042],[0.27161951638516,47.71864216728638],[0.27034973415669,47.72024262165706],[0.27021132245428,47.72059963018578],[0.2704089706945,47.72064927247072],[0.27047101206269,47.72074077988388],[0.26947744245754,47.72215854474079],[0.26980379088405,47.72230125167059],[0.27106786217062,47.72263695101313],[0.27478067974479,47.72311076473278],[0.27642449947074,47.72359034023685],[0.27780356329342,47.72428887894363],[0.27870962874164,47.72484130927656],[0.27995359378504,47.72531153029968],[0.28108907732777,47.72555406872456],[0.28244004233803,47.72994430745324],[0.28280701978381,47.73112359404281],[0.28345347536379,47.73153486410607],[0.28423510722827,47.73191324471143],[0.28618285644657,47.73324627626898],[0.28676911267716,47.73353004828286],[0.286844530714,47.73362185557476],[0.28736183521747,47.73394905458554],[0.28722162479751,47.73408089123609],[0.28929599943121,47.73555188888258],[0.28960605528227,47.73627953683806],[0.2897187940534,47.73668740981841],[0.29226005478833,47.7381691623302],[0.29259074925504,47.7384920171468],[0.29278391111747,47.7386315732109],[0.29297478733408,47.73881610497759],[0.2943361780571,47.73987425110009],[0.29538517203416,47.74024972685995],[0.29683880904402,47.74054448345234],[0.2973562421731,47.74087163704499],[0.29780025190603,47.74159334586543],[0.29844421170673,47.74205850201463],[0.29999408017457,47.74361624256861],[0.30097194626365,47.74408008105774],[0.30246243797469,47.74523115745248],[0.30304630040126,47.74582998580479],[0.30328842962695,47.74632187386923],[0.30572856794531,47.74717958379796],[0.30744236995288,47.74761527637435],[0.30894931971827,47.74818127212189],[0.30948099488022,47.74822951888333],[0.31316527992677,47.74613478872155],[0.3135858116178,47.74573918764833],[0.31374896126411,47.74488739371795],[0.31341706368977,47.7429975873493],[0.31402307406436,47.73945424999416],[0.31450187766977,47.73896092040245],[0.31539586981703,47.73844109254649],[0.31674821460445,47.73783270714558],[0.31723532762008,47.73743862008791],[0.31914089031586,47.73459146566486],[0.31936379342077,47.73387611625729],[0.31982918430585,47.73046460634356],[0.32044446640937,47.7283173257543],[0.32071735073264,47.72634231392914],[0.32059534538832,47.72611437606068],[0.32067649687427,47.72237884825696],[0.32168930230556,47.72028568837464],[0.32186129025731,47.71925396299321],[0.32209992112517,47.718223762719],[0.322000778867,47.71727588623552],[0.32201006147382,47.71682580973707],[0.32252633338615,47.71584699315181],[0.32245992217623,47.71557529927951],[0.32090544526392,47.71437795509755],[0.32064565312919,47.71423691686768],[0.31928213165677,47.71322403914969],[0.31872263879536,47.71240969622769],[0.31751242390951,47.70914885188832],[0.31740432120051,47.7083808758785],[0.317713705815,47.70541604307257],[0.3181470028527,47.70290434083121],[0.31703195373296,47.70252753263251],[0.31590377909006,47.70241158248378],[0.31161036929077,47.70130428937976],[0.31046085231488,47.70002603328496],[0.31036106091214,47.69988864917273],[0.31014588396666,47.69965855143845],[0.30832550249964,47.69819372334756],[0.30806809470318,47.69800767863279],[0.30801283191174,47.69778125806278],[0.30031186286554,47.69706333704261],[0.29918384025806,47.69694722529845],[0.2985057602506,47.69716571472952],[0.29756127810534,47.69763921618946],[0.29670841177371,47.69735832683888],[0.29623785651341,47.69716732653283],[0.29300765787547,47.69983040148016],[0.29218581820236,47.70051383786979],[0.29205027926709,47.70055572879664]]],"type":"Polygon"}
}