{
  "id": 1360696573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000111,
    "geom:area_square_m":927499.887678,
    "geom:bbox":"-0.74099128207,47.2731863805,-0.726399168322,47.2870468733",
    "geom:latitude":47.280785,
    "geom:longitude":-0.732768,
    "gn:population":1122,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.282001,
    "lbl:longitude":-0.732271,
    "mps:latitude":47.282001,
    "mps:longitude":-0.732271,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Jumeliere",
        "La Jumelliere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La Jumeli\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30b8\u30e5\u30e1\u30ea\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0416\u0443\u043c\u0435\u043b\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Jumeli\u00e8re"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u062c\u0648\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u745e\u6885\u5229\u57c3"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Jumelli\u00e8re",
    "qs:la_lc":"*FR5249211169",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Jumelli\u00e8re",
    "qs:loc_alt":"La Jumelliere",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":71,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404376359,
        404227905,
        404227423,
        101765833,
        102066317,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a5586a4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3008571,
        "gp:id":598817,
        "qs:id":331245,
        "qs_pg:id":331245,
        "wd:id":"Q1163250",
        "wk:page":"La Jumelli\u00e8re"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"af2ac34211651c5e30e44a206ad743f6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066317,
            "localadmin_id":404376359,
            "locality_id":101765833,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696573,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696573,
    "wof:lastmodified":1603247137,
    "wof:name":"La Jumelli\u00e8re",
    "wof:parent_id":404376359,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1122,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101765833
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.74099128206956,
    47.27318638052145,
    -0.72639916832219,
    47.28704687333538
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-0.7304978925614,47.28704687333538],[-0.73031296320397,47.28615753238302],[-0.72900305583687,47.28628760081904],[-0.72807863928347,47.28184087022163],[-0.72676883477413,47.28197091006075],[-0.72639916832219,47.28019220662219],[-0.72770892932567,47.28006217191722],[-0.72678479605531,47.27561541099101],[-0.72809444239158,47.2754853733627],[-0.72790961826536,47.27459602114413],[-0.73183845651948,47.27420582142327],[-0.73165357524965,47.27331647603887],[-0.73296315441649,47.27318638052145],[-0.73314805743064,47.2740757233384],[-0.7344576524207,47.27394560949784],[-0.73464258527434,47.27483494887935],[-0.73071371730623,47.27522525083737],[-0.73126836872507,47.27789328688937],[-0.73781677859216,47.27724266632327],[-0.73800178732938,47.2781319970976],[-0.73931147327829,47.27800182314547],[-0.73949651186348,47.27889115048276],[-0.74080621363396,47.27876095820443],[-0.74099128206956,47.27965028210428],[-0.7396815585505,47.27978047695228],[-0.74005167623022,47.28155912728897],[-0.73874190328377,47.28168931151964],[-0.73892695252653,47.2825786379567],[-0.73630734534947,47.28283896428343],[-0.73704744931348,47.28639628191604],[-0.7304978925614,47.28704687333538]]]],"type":"MultiPolygon"}
}